同ex見面 其實做咩好?

做愛做的事囉

一齊睇我個post

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

打返場友誼波先

唔知做咩咪唔好見囉

故作成熟 談笑風生

學杜汶澤咁講 要扑都扑過新架啦 你地點會叫樓主打場友誼波

唔知做乜 但點約到？

點解會約得返？！

擰轉頭走最好

見黎做咩